女仔同你 share 過橋米

係米有野

係 上得

未必 ps 試過非女友

等佢大條道理唔洗俾錢咋

佢向你求婚

有家教（唔浪費）

食得呀即係

性暗示

驚你冇錢比

分享甜品就話姐

仔都生得

直接上啦 唔係仲諗啊

我屋企食淨啲野會比隻狗食 算唔算share

叫你過主啦

樓豬得米了 仲唔即刻去開房

點解你地呢啲人可以咁純 大佬點叫有野 上床都唔係男女朋友咁有咩野 大家寂莫又對大家啱feel曖味下又有野？